我真係好無膽…

點解個女仔就企係我隔離
明明可以是但問佢一句野撩佢但都唔夠膽

少年，要改變了，路還很長。
你什麼時候才能跟人告白？

不了 已經無所謂
我拎唔出勇氣即係佢唔夠重要

巴打大膽啲啦 唔好令自己後悔